M記新地筒你叫嘅係牛奶定雲呢拿？

牛奶 - 正評
雲呢拿 - 負評